全港市民人心惶惶無口罩

同時中國流動喪屍無限湧入

大家都係自求多福好了

無論醫護如何決定，都全力支持

香港政府派口罩未？

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

建議眾籌課金俾醫護罷工
令手足唔怕秋後算帳
無後顧之休 罷工救港

支那野 分分鐘係無消毒過沾滿咗病毒嘅二手野
本身無病都戴到有病 你戴埋我個份

食屎 好過 冇野食 理論？